[LOL] S10比賽討論區 561

全力支持牙fly打到T1腳軟

之前有集pog state 到訪過LS間屋
長期都用錫紙痴住哂d窗

Reliable carry machine fly

支持AF

canna單殺多6次就追到marin記錄

講真贏到真係買返件Fly

?點計數

Because AF is the gatekeeper

要下季殺左32次先追到, regular split過左了

LCK成班都係到背叛FIY

sorry 補多張舊圖俾你睇
marin連playoff 2015 summer 單殺34次
canna依家28次 所以單殺多6次就追平記錄
第一幅圖得regular season

追唔到啦 埋左單計左數

哦
我以爲得regular split

LS話FLY唔夠CLOZER打

全力支持FLY

嘩屌 theFly 原來round2
單殺7次並列第一

都係等星期五大戰算啦

ls 燈神
全力支持牙fly

好難令人相信

FLY原來咁撚勁,單殺第一

只係計中路既記錄 不過都幾出奇既

兩個單殺王

我想見證奇蹟

LS個個點解

t1 disrespect
ban orianna 唔ban zoe
睇小我FLY

Caitlyn Morg/Lux 已贏

留名等睇燈爆T1

下路穿硬 caitlyn都敢放

Graves 20% win rate

子午線

屌 搶我FLY ZOE

Red side 唔ban Cait

斬首派FLY

入黎繼續支持T1對家

因為要搶ZOE, LCK 覺得ORI COUNTER ZOE

仆街 牙Fly TF 抽藍牌

牙Fly準備偷blue card

武藤牙fly

T1對家

唔ban cait lux
afs

Prime meridian/本初子午線
用黎分東西半球

等睇kiin揀魔鬥

Ban Wukong

希望mystic可以打爆全隊T1

Bilgewater comp

Leona

下路差距

Effort不演了

仲Pick MF

Kiin可唔可以做次野帶AF贏

Kiin仔有冇能力carry呀

effort 識撚玩lux咩

但真廢

kiin仲以為自己係2018年果個

等睇Kiin 救全家

以為af troll揀隊bligewater comp出黎搞笑

cls graves爆撚硬

見到AF個陣唔想睇

Effort條傻閪出親國都廢到屎咁

af

有Ashe Senna pick MF

今場真實力 證明自己

AF有邊個信得過 希望kiin爆seed

3線都比唔到壓力對面

奇陣取勝

teddy先係出國廢
effort係連lck都無勁過

Jhin會更加靚 MF冇乜空間輸出

望到AF個陣

g1已經冇討論價值 估下g2廢老有冇得出好過

係咪LCK唔興野核?我見LPL penis kanavi 玩野核幾勁

無可能出

只好期望送頭師effort好好表現

LCK有邊個JG勁

clid 同canyon咪有玩

世一cuzz都唔識？

我都唔明AF 啲pick想點

Lck勁隊重心carry都係中路 GenG DWG DRX

又係得牙Fly頂得住

mystic 未爆

牙Fly 率先賣笑

wtf

幾年冇睇lol
Faker點解不再屈機？
有無巴打可以解答下

個tp刺激到atlus個咪

FLY

MIC都爆埋

CUZZ又變戰神鳩A

笑死我

問下個教練同佢d契仔

AF贏到既 你買幾件派比反Fly既 ok?

又唔敢打又要留係度等運到

到底點解要camp

順風姐

TP咗都唔走
On99

仲要兵線未入塔就露頭

Af爭氣啲得唔得

CUZZ去中路搶經驗但CLOZER又唔係要回,

今次終於殺到canna
非洲

我話事 你行開

EFFORT

又搶多波

牙Dread做乜野

DEAD

隻Herald唔一早放

睇你想要精神定呀dead

Cls冇人果陣唔放 等到有兩條友先放

唉 我屌你老母

你識閪哂咩屌你老母
你識你去咗打啦

得牙fly一個羸經濟

AF 可唔可以生性打贏契仔

咦 你咪波po唯一嘅p牌仔

做乜鳩

olaf 11lv
不停去搶中路exp

Cait唔是應該要前期推贏嫁咩？做咩teddy哥又推唔爆仲要比人推爆咗既？

隻TF

AFS仲頂到

踩夾->cleanse->再踩

牙Fly行咗去踩夾

笑到仆街

canna唔想揀隻英出黎俾人counter
pick左隻lucian成隊冇強開英 effort被逼拎leona 下路就畀唔到壓力

點解LCK可以咁撚悶

識D咩 佢清夾咋

屌原來冇踩夾就clease

難得開波幾好睇 真係屌你FLY

AF捱到咁耐都贏咗㗎啦

用淨化清夾

見到Cuzz 條仆街贏哂龍就嬲

唔知點解我覺得CLOZER 對住LPL D 中路都係爆,好似當年UCAL 咁

點解graves 出把物穿又回頭出返黑切

唔計龍 af仲lead緊

個淨化好似乜都無解過

慘 又pick隻前期強勢英但打唔到前期

咪係

LCK可以唔打交真心勁

悶到

當大家仲屌呀fly
對fly有期望

黎明隊又話好惡嘅 惡係邊

其實T1都冇話邊個打得特別好, 但AF總係7下7下, 開戰時唔小心食個夾食個bubble

20分鐘兩個人頭

牙fly 最多錢

對廢老咪惡囉

點撚樣呀隻TF

teddy

teddy好廢

Teddy

到底係度做乜鳩

Fly短距離大技支援

閃E係咪新招黎

氣氛真係好好

好耐冇睇 而家Faker冇得出?

金牌隻R緊嘅olfa
之後再藍牌

真係睇到吐血

教練中意新仔

又踩我屌你老母

AF

Mystic

牙Fly踩夠夾未

走佬神 - cuzz

clozer

mystic個r

FLY柒柒下贏左

T1

牙fly唔好再賣笑得唔得
好彩kiin mystic出黎救世

好波啊AF

Fly個大靚撚到

戰術黎

勁丫 FLYYYYYYY

專登踩

真係佢老母要踩幾多次

T1仆街死啦

Clozer好勁

唔睇ID以為睇緊LMS打

好波

SKT SKT SKT

BAIT

抵啦

睇到少少曙光

T1 廢到

effort條賤種識中技未

引班傻鳩落疊姐

笑撚死 fly已經7
個傻尻clozer仲7

Fly高汁賣肉引戰

怪錯牙Fly了
原來係bait嚟

FLY哥只要放好金牌就可以贏團戰

mystic kiin 頂撚住呀

兩隊鬥廢

牙fly睇左未來 知踩夾先贏到

無令人失望

大家唔好讚住, 冷靜!
呢隊AF唔讚得架...等陣又7番

Af 好波
快啲2:0

t1追太深 mystic反手開大

Clozer 呢下爭住去死

FLY唔屌唔得

收到現場工作人員消息
faker開始熱身了

fly示範點樣柒住贏team fight

Clozer: 聽大佬cuzz同effort叫我入, 唔關我事

Faker又雷

返去飲水啦

見到clozer 輸我就好開心

benchwarmer

打rk唔得閒

咪啦 阻住我地溝通

袋撚左一場先算

未贏架

咪出啦 比T1輸埋落去啦

又係到影響氣氛

抵啦T1 做鳩faker打咩機呀去拍戲啦

老實講zoe前期畀唔到fly哥壓力 真係唔掂

T1 一定係特登嘅
下場可以換Faker救世

你講咩呀 告你呀

上年一串4
今年希望快啲收皮

T1 =巴塞

有種會一波完game嘅感覺

迷kiin了, 一次殺兩個賤人

KIIN勁到

kiin

fly勁撚到

MISAYA

fly好撚痴線

Fly個bait靚到

以為牙fly又發作

阿FLY又BAIT R入去

Fly哥招r咁開都冇事
Cls

笑撚死咩

clozer招q成場冇中過咁濟

其實路西恩既作用係乜
俾阿卡莉秒？

FLY TF個大真係嚇死人

T1 KEKW

屌 AFS打團勁咗咁撚多

好啦 FLY呢個R 我唔知要點比分好

牙fly呢下

we精神由mystic 交俾fly

TRASH 1

第一次見T1輸咁開心

死啦依個po係咪好多人要買牙Fly jersey

打撚到CLOSER 喊就岩架啦

2020仲睇得番呢招 迷fly了

MISAYA fate

我以家好心涼唔知可唔可以keep住

比分read effort mind睇死effort反應唔到

fly 當咗係石頭人招大咁用

阿ben 亮skt牌

成班燈神燈到AFS BP贏埋

直落2:0啦

拿拿拿 小心說話比人告

快撚D輸埋下場啦屌

Clozer嘅極限已經到
輪到我Fly哥發揮

世一牙fly最尾個r玩殘T1

closer完全唔知有咩用

CLS 呢個R 係正中心

skt out

一見到fly入去想講粗口...屌你XXfly, 點知又比佢贏成個teamfight
準備團購fly件Jersey未

Kiin 好波

唔好換返faker

罵戰軍師分析未

tf咁樣r埋去都仲有時間用黃牌+金身

牙Fly依波靚喎
牙Fly zone走晒Cait Zoe

落地金人

Gogogog

又可以搵faker救世

Misaya TF

抵死 play offr1就要88最好

利申 SKT fans

地球聯合軍贏左第一場

而家肥金仆街啦....推唔推Faker 出黎好呢

btw 022 Zoe.....係世一面前玩Zoe

贏到今晚j 牙fly

姐係依家出faker啦 可以睇多場野輔表現

第一次skt輸左會覺得爽

會唔會又拎faker出黎呢

AF 個陣真係FLY入去BAIT 技, 自己金身就羸

抵死effort cuzz

未試過t1輸我咁開心

真係換faker

T1
咪出faker添呀
賤種肥佬攞住cuzz同effort過世啦

唔好出.....

我都差D講 心諗R乜柒
一落地個下真係叫救命

哎喲哎喲

呢隊叫T1 唔叫SKT 大家分清楚

不要上李哥

T1輸夠唔夠分入wc

打準effort身後 佢太廢

lck playoff係bo3定bo5?

Fly >>>>>>>>>>>>>>>>>>>>> Clozer
成場隱形咁

集氣出小花

點解唔推 輸左可以瀨鳩佢
贏左可以話係秘密武器

T1今年唔洗出WC

咪靚到唔知點比分好 outplay咗我個思考

輸=100% regional

換左FAKER再輸
可以有藉口賴落FAKER到

kiin 成季呢場最醒神

迷Fly黨黨魁 牙朗 出嚟未

FC左 真係出

瞓咗無睇
Best rookie ever 殺左幾多個人

但個團戰又贏到
真係嚇死人

kiin今場

牙fly

點解effort唔cut mf大技既?
其實t1陣容真係唔好 canna呢個上路lucian真係好差
中期已經完全畀唔到壓力kiin 完全隱晒形咁
effort本來可以pick lux去打穿af下路 但係被逼拎開戰英
上下都打唔穿線 一齊打唔出優勢效果

打AF 都咁 T1 不如算啦

依家嘅表現係唔值得出

FLY神=百屌成材

fly入場 yellow card stun zoe一下, 呢下都好緊要

we are skt fans but not t1

t1乜撚都唔關我事

世一諗到既野你諗到佢就唔係世一

Closer ZOE無頭收就去邊線同TF互推線
咁不如出伊瑞莉雅

t1仲未解決到tf

咪撚出faker

今場係bo3定5？

Fly今場真係carry

3

playoff bo5
但呢場5th vs 4th 係wild card bo3

Clozer今場真係

廢老重出嚟做咩輸埋下場返去練多啲打regional算啦，咁多時間準備

Closer 下場屌打FLY 登基

最好笑用mf 打贏
akali又勁過clozer
用tf neutralize zoe

真
我知錯

下去啦T1
玩逼宮?

最好下場都唔上faker
直接番去瞓覺

唔好意思想問下呢場係季後賽黎?

金教練比啲

八奇牙fly

skt未改名好撚正

clozer好慘
第一次打playoff就係咁俾人笑

不過你老闆同教練咁仆街
真係幫你唔落

係

練習賽

上中下早期打唔出優勢食屎啦 本身呢個陣就係要打線

比DWG DRX GEN 出賽重好

唔係上年summer已經改左名做t1?

FLY加油呀，我唔撚要世界賽見到撚樣CUZZ

唔好興奮住
FLY下場就柒架啦

Clozer 唔識玩TF
今日又睇少牙Fly唔ban

clozer下場揀隻galio嚟睇下先啦

真

Faker應該都忍唔住笑咗

呢場係bo幾

金教練唔好出Faker 啊
出完Faker 之後又叫佢玩加里歐有咩用

廢老寫好劇本 今場出黎反Cup之後拎返正選再拎埋冠軍

faker in
clozer out
上黎執屎

事實證明金教練都係垃圾,唔靠隊員超發揮就爆炸

一返黎見到輸1場唔知笑好定喊好

bo3 or bo5?

比賽嚟講今年先改

FAKER真係IN都好
我都想FAKER輸

好開心 兩隻演員輸撚咗

認真...Fly 今場係柒左一下...其餘時間都好撚勁... Clozer 完全唔夠Fly 打

一打 playoff 就現哂形

最後波團戰一條友跳入去搵cuzz同effort兩個演員黎殺型到

都話左會上faker架啦

換faker上黎
Faker贏輸都有光環金教練好醒

T1學人玩宮鬥?
有無睇到隔離巴塞下場

Cuzz同effort洗唔洗傾下下場演唔演好

今場證明佢地唔係演員
係真心廢

點止一下呀
對腳痴住啲夾嚟踩咁

T1打比賽炒車死晒都唔關我事 演我faker

我都想
但drx出到去應該俾屌打
成日中風呢隊

FAKER
企硬支持FLY

不要上FAKER

比賽仲係用緊skt clid khan好j到爆

依家cuzz effort 狗也不屌

侮辱完faker 依家要上嚟幫你哋執屎 面皮厚到

輸埋佢算啦

兩下
一次上路唔知做乜鳩camp camp死埋自己jungle
一次中路踩完夾cleanse再踩
其他柒住贏

點都好過依家呢對所嘅T1

真係睇到燥 開親都係佢踩

岩岩掃完地入POST見到有比賽睇
呢加睇返岩岩個場精華先
睇下cuzz 同effort 有幾TROLL

贏就係神換人....教練最勁
輸就一日都話廢老唔掂 如果唔係廢老點洗打AF

肥金又贏

真係上faker?

今場kiin打得幾好, 前期無比lucian屌到行唔出塔(LS本身都寧願佢揀tank)
mystic冇好似上場自爆仲要搵到位開大, fly哥唔洗講熟哂zoe d套路

GENG麻麻

t1個 playoff buff呢

playoff buff係faker到

正常表現嚟

AF要頂住

AF贏一場我都收貨 成個summer
頭4名一場都贏唔到

留左係bench

真 唔睇好rascal

仲未playoff唔計
冇faker唔計
演員隊友唔計

Faker buff咋

我想faker輸
等呀金咁撚串

一早話咗T1出唔到國
有冇Faker都一樣

下場T1實ban TF
到牙Fly玩佢隻世一Zoe

係要直落2場

drx唔洗驚啦
點都有啲料
反而Geng如果又有信心危機
真係廢到喊

Cuzz : 招大係用嚟走佬㗎

Fly : 招大係用嚟幫隊友製造空間輸出

咪撚上faker啊屌你老母咩

唔好贏 贏完更加係道具feel

反fly

faker破壞隊內氣氛wo 仲出faker做咩 贏咗都唔開心啦

你對唔對得住自己

playoff buff關T1乜事 已經唔係SKT

我唔想T1有機會反CUP 直落2:0就最好

支持 之後clozer輸左就正

想J 牙Fly jersey咪出聲囉

係
我飛可粉都不想咁

唔支持 一場都咪撚上

FLY頂唔到3場架

呢個諗法唔錯 寫好劇本了

垃圾joe好意思post faker gif

又比負評 比負評果個出黎

支持廢老贏一場再換落去 講好左輪住打

繼續放TF

playoff buff 係faker T1有條毛

唔夠料 又唔乖乖做faker隻狗 想做大佬又冇料到

T1 中路接班人 clozer 隻ZOE 都輸左
佢仲有咩英拎到出黎?

萬一T1贏埋第3局 就算贏都唔係FAKER贏

點解唔係fly

不了
迷開AF
但fly同精神支持唔落

睇到好爽 輸仲爽過贏

換faker我就唔信af夠膽放tf

T1:你再笑clozer我就告鳩你

faker 嚟了

夠膽係牙fly面前攞zoe

今埸輸埋 skt冇worlds?

屌 肥金冇d骨氣

真係換廢老

上faker
咁我仲撐唔撐T1對家好？
好矛盾

T1係咪輸左就無得打worlds?

regionals

Faker

FAKER輸呢場都無所謂

會唔會FLY百屌成材

你老尾pick隻OLAF同路西恩同對面互農
咁點解唔pick後期英 R晒頭

Yay can’t wait to see him on galio while we give over tf and akali again lol

有faker就支持T1

仲有資格賽

屌Faker

屌 金教師廢 無原則
留名出加里歐

faker玩中路貓抗議

faker 加油

睇吓呢埸T1 邊個主call

cuzz同effort 要troll game 你撐唔撐都一樣啦

BAN晒FAKER D英啦
唔好比T1返生

faker輸埋呢場唔該

竟然自ban caitlyn

faker call撐faker only
cuzz call撐對家

cuzz熊

FAKER TF

當cait後期大曬係咁
lgd早幾日先柒完黎

faker tf

為左FAKER好
T1唔重組唔得，起碼CUZZ同EFFORT先落去守下飲水機先

PICK熊先好

我想睇熊+galio喎

AF放TF

DKLM 出熊果下想熜左LCK去唔睇

拎cait贏唔到線 收返埋啦

faker出場都唔知撐唔撐好

Faker TF
教fly打機了

自ban cait
teddy連cait撚唔掂

Faker心諗多得Clozer就有TF玩

。。。

熊

Cuzz熊

哇屌你老母cuzz

為左唔俾fly玩咋

拎tf teddy effort好勁咩？

Ok

我諗faker下年都會繼續Bench
留係T1都係幫clozer執屎

Cuzz哥熊

Cuzz effort記得繼續玩野就得

今場會唔會向前開大呢

cuzz voli見到巳經有d炆

屌你老母

熊仔

點解唔pick galio

出現了 Volibear

cuzz bear = gg

究竟faker既playoff buff勁d
定cuzz同effort勁d
今場就知

faker TF要carry了
賤種金終於驚了

應該pick kalista 淨係負責拉effort番黎 唔好比佢troll

faker可以快過cuzz走

輸埋拉金仔一齊下去

EFFORT係咪又要leona

effort 拳王
faker加里歐

faker tf好J嘅
不過cuzz熊就唔開胃

可以開賭盤，到底今場熊R向前定向後多

Faker 真係好慘......次次都俾咁大壓力佢 唔到仆街都唔推佢出黎

真係pick左熊

sett

Cuzz哥準備再次證明自己用R走佬

FAKER 要贏就要舉重了,CUZZ熊

Kim咪拿拿聲pick熊囉

演撚夠未
cuzz

前期應該要打得再aggressive
graves都算發育良好
同埋下路贏唔到線

牙Fly 世一Zoe

準備賽後千字文了
cuzz熊=引戰狗

舉乜撚
放低返仲好啦

全世界睇住呢場隻熊啲大技

CUZZ 熊

其實而家呢個情況對clozer同faker都係lose lose...
兩個壓力都超大, 新人clozer一輸就換人, 明星faker一輸就出局
呢d真係管理層個腦本身有d問題

半血閃大1vs4

會唔會呀fly惡魚

有cuzz 熊
我收番

cuzz記得用R走佬喎

舉條毛
打卡收工食飯算啦

側邊

屌af 做乜ban sett
俾effort攞到未free win 囉

大機會

有咩所謂 本身clozer咩隊都好係要練下壓力

200years

Cuzz 熊 + Teddy kalista = lose

Aphelios
仲衰過MF

200 years
af放棄

呢隻熊會收FAKER皮

大東唔係已經好廢啦咩 不過mystic

係咪bo3嚟

effort panth

gragas sup

我覺得呢場faker 送撚咗佢都唔會少咗fans

tf招大係為咗走得更遠

酒桶sup

Effort Graves

jayce

Jayce 屌你老母咩

asol

龍王fly

輸咗佢！輸咗佢！

Gragas下話

留名睇9炸

牙Fly 真main英

龍獸

FLY...

龍獸fly要爆seed了

Fly龍獸

支持fly

ban graves又唔搶nidalee
仲要pick volibear

嘩 龍獸

酒桶 即係E閃入人堆送頭

你老母 龍獸

牙fly special
aurelion sol

大家當NG咁打

敬老呀呢家?

幾耐冇見過

笑出聲

好記得上年定上上年FLY用龍 單殺對面之後係度SPAM ALT+4笑鳩人

有無人分析下隻龍

幫對面走佬

Fly 好似龍獸one trick嚟喎

main英噴死T1

哇fly哥
係神定係鬼

燈撚到fly哥真係出龍獸

fly main

認真打喎 咁都贏就好笑

今場要睇千字文賽後報告

點解今日T1個TWITTER冇寫FAKER IN CLOZER OUT既

餓relion soul Pog

FLY 本身MAIN龍獸?
少睇FLY唔清楚

拎隻carry mid 打爆Fly咪得

贏同輸都接受到

假球

冇啦
faker點打Fly哥main 英

Match tf roam?

Af做比faker贏？

上次準備定 今次冇

如果搞掂faker,相信會成為一時佳話

FLY俾你地笑咗咁耐終於要認真了

好想知今場完咗最強聯盟既標題係乜

有冇得買 cuzz狗熊招R 跳咩方向

比人屌唔夠咩

FLY條龍係神定鬼黎

劇本做唔好 SOR

所以其實我想clozer出埋g2, 佢咁樣比人換都冇練到d乜
唯有希望今場後跳王少d向後跳

有Ashe唔pick

Ban咗

牙fly登基之戰

Fly帶電刑點燃 係咪想單殺faker

等睇牙Fly爆炸

買曬前後左右結果唔撚跳，操盤王你估流嫁?

預2:0
做唔切圖

Main英

牙fly淨化都唔帶咁有信心

賭波咁賭，賭向faker前面/後面，定係因不會改變團戰而選擇放棄

又黎劇本 差一場出局faker出黎救世界

其實係 要練真係以家練 可惜垃圾金

係咪都係要聽世一jg call

幫咳屎統計下佢跳大方向先

牙fly啲cs

200years不如pick燼唔會仲好咩

牙Fly應該係想狂推線 唔俾TF roam？

會唔會FAKER加速死亡

真 對面咁軟

Mystic都過唔到就唔好講對LCK最後一個世界冠軍啦

點燃同quinn差唔多概念
行得夠快tp就作用就細D

AF 仲PICK 呢隻AD

垃圾金係驚輸左就比人話佢迫害faker姐
依家g2出faker,輸左都可以賴部份責任比佢
從來都係政治>想羸,dklm

Keria玩過一次
輸咗

life成日玩嫁

真係有人信T1想練clozer?

Kiin今日係咪認真返打機 兩場打路霸都頂得住

真
以家FAKER事 = FAKER真係廢
FAKER贏更加證明之前擺明做鳩佢

Bo3?

係!

上次先比Smeb Jayce solo

FLY你同我地生生性性

點解唔打bo5

支持t1羸game2然後g3換番clozer之後af打爆佢老母臭閪

正常都要練，不過味上陣已經造神造得太勁，加上pr災難，明明唔關新仔都搞到人地勁大壓力

輸撚左啦
jayce 壓唔住鱷魚

wildcard

仲有冒泡

肥金d bp比人估撚到晒

依場其實咩來

反正cuzz唔會幫手擋大

T1上路真大腿都打成咁

常規賽打好啲咪bo5囉

第一次睇lck?

Canna差jayce唔掂喎

呢個真係難
話唔定G1輸都係因為上次比人轟炸
所以今次扮輪換

你老母啦cuzz.......

明明wildcard唔係啲新嘢

開R避

?????????

仲以為牙Fly要死

Cuzz

咩溝通來

cuzz

都未到，心結？

clozer要練多角色啦
黎黎去去果2，3隻

Cuzz真係演到

唔係 就係想知點解一路以黎第一round都要bo3

岩岩呢下你話唔係心結我都唔撚信

又係faker唔配合

CUZZ:屌你開大飛入塔呀FAKER，識唔識打機呀

識向前大！

faker

嘩 cuzzR向前殺埋200年

因為廢囉 實力咁差仲想同人公平競爭

我cuzz勁撚到

逼撚左閃都屌

因為FAKER渣

cuzz:ctrl r,r

Canna捉得好好

玩完

Fly空大

不演了

笑撚死 Cuzz
faker垃圾 troll鳩我fuzz

李哥

AF仆街啦今次

Fly兩下都唔中

又單殺了

扮睇唔到

中路個下無乜嘢嘅
用咗大就無下路個波

dread係到行街囉

邊個話佢main龍獸嫁

扮不和陰鳩其他隊？

個陣5lv未有大
flash換flash效果唔差

打閃依波其實幾好 不過溝通都係有問題咁

中路個下都未上六

Kiin

RANK NO.6

即刻去上路殺canna俾你地睇

咁樣係陰9自己隊多啲

牙Fly拎世一Zoe咪好哋哋囉

上同下都係輸cs

pick tf係咪又要faker上演當年對rng一個bd對面全隊

T1輸埋呢場你就知係咪真不和

見到都驚

準備game3單殺李哥

今日youtube先推薦四年前既片

見到d台仔係twitch個英文台到打中文 講國動

kinn真心勁左幾季

想聽mic check

Cuzz唔放 係咩意思

今季summer狀態麻麻
係去到最尾幾場先打返起

今季廢咗好多

cuzz轉左人玩

第2次向前跳

牙Fly完全冇撚用

有冇花迷分析下今場邊個主call

Fly有咩用

kiin 做乜咁自信...

龍獸招W改到咁垃圾 都仲有人用

收到風佢話唔演啦WOR今場

要支持返t1了

其實龍獸改完之後點玩

再演就含得撚

呢波冇人跟到FAKER,FAKER想拆左坐塔再殺,CANNA同CUZZ掛住走,屌

買角球大細咁向前定後跳

Teddy廢囉 仲要問

被人改咗掣

扮嘢姐 世一輔+世一ad

不過呢隊T1真係幾average下
無Faker係到都唔知邊個會睇

因為係teddy+effort

廢囉on9

廢老又唔配合

牙fly今場咩事

啱呀

牙Fly

唉 我屌你FLY真係

fly係咪要柒到咁上下先可以carry

effort都唔演了

effort係咪都轉左人玩

effort都靚大,做咩事情

唔好笑佢啦
上場靠佢同kin carry

我哋一直怪錯咗人
原來fly 先係男主角

呃機打？

依家逼害clozer

effort:上次演得太明顯

AF輸撚咗啦

話咩事
一定無睇開fly

feel到下場換返clozer af再打爆佢地

世一輔助

呢隊AF做乜撚野

一次做bait 然後R走
cuzz 奧斯卡影帝

成隊AF變返正常了

呢下配合真係睇到扯棋

15啦 AF崩到冇得再崩

做乜9,不演了???????

今下向後跳唔計啦

If Faker has million number of fans I am one of them. If Faker has ten fans I am one of them. If Faker has no fans, that means I am no more on the earth. If world is against Faker, I am against the world. I love Faker till my last breath.

賣笑

E下TEAMFIGHT幾靚WOR

連埋第一次gank睇落真係好似冇溝通咁

今場肯定逼害clozer

換轉係之前就一早r撚走左啦,撚會幫坦幫bait

反Fly

呢個bait幾靚 唔演了

CUZZ:喂EFFORT正經打啦，去世界賽賠率仲高
EFFORT:輸外卡贏首期

16分鐘輸7K 早D完打GAME3

T1個陣OP 飛黎飛去

真實版MUTE ALL

反fly又贏

Faker帶書教你玩TF

effort 今場d body slam咩事
次次都撞中

有mic check啦
cuzz 主 effort副

直線證明上次演技太差就真

g3 clozer 唔想睇廢老 要睇明日之星

軍師會唔會分析 今場同上一場 JG SUp分別

Mid lost 3k

迫害新仔

係扮唔係演
成班喺ptt巴哈蒲得耐唔記得廣東話？

黎緊下場 FAKER OUT CLOZER IN?

有冇t1內幕人士講下而家係咩劇本

faker隻tf真係同chovy sm個啲唔同

faker定showmaker隻tf有用啲

財富密碼1:2

迫害clozer迫害faker無限loop

Faker 殺人書

GAME3 上CLOSER 撚爆牙FLY

逼害clozer唔計

FLY果隻最勁, 識開R入去前排金身BAIT

Faker 兩件裝加本書 fly得一件裝

我未見過啲教練咁唔尊重選手
以前kkoma發生咩事都攬上身

無估錯下場faker out clozer in 搶fly隻zoe

AF條bot永遠都係齊齊爆線

cuzz黎多下R執頭
想睇大師分析了

其實好怪
一直好似都係佢兩個call
GenG 決賽都係咁call
teddy 同 Faker 打團係唔講野咁濟
點解早排會咁

咁都用大KS

突然又識跳前嘅

faker個ac係clozer用緊

cuzz大技配合faker

200years真係太慢 如果係EZ就有得打

阻礙溝通

有殺人書都唔養頭，真有你的CUZZ

sm默契好好多 廢老真係靠經驗

根據上個post既理論, 8成係搶頭因為不和, 2成係友誼既建立所以讓kill比cuzz拎多少少資源(g1 cuzz係咁中路食經驗)

上路gank kiin仔係faker call
嘩 canna又單殺mystic

canna 單殺+1

投啦，好殘忍......

今日係咪政治迫害超新星

faker condom黎架喳
賤種金下場記住換番clozer
唔換正契弟

又solo kill

jayce miss左EQ都一野扑死200yrs

係FAKER講到100%冇FLASH
CUZZ先肯配合

FAKER 隻TF 真係好勁
但咁就有G3

隻龍完場有無2000dam

嘩屌 effort今場換左mata定wolf打
e閃再R 準撚到

有無人分析定Af迫害 dead 同ben
準備換精神同jelly

cls TF真心op
仲要faker玩

Teddy呢場呃機打

應該係WOLF

lm POG Faker

下場應該會ban

今場唔BAN都夠戇鳩

唔該T1拿拿林完場 AF已經0%機會贏

ezhoon個陣咁勁你估咁易做
分分鐘係下一個092同sky咋

嗰年剩係出ezhoon都會贏晒
而家出clozer連af都贏唔到
點比

下場係ban faker

拎EASYHOON同佢比你會唔會侮辱左EASYHOON

龍獸有乜用

上場唔ban都on9啦

25分鐘贏16K

atlus: welcome back faker, we miss you

2/0/11
21層殺人書
faker is back

Faker carry

af個bp擺明就唔想贏咁款

呢啲觀念英佢好難玩得唔好

走啦 g3要睇clozer

上clozer la super rookie

playoff buff

龍獸係有用

係fly無用

換返Clozer啦

好諷刺

有冇T1傳心師分析下今場係點

拎ez佬同clozer比

帶點燃 惡到

出馬爾札哈都好過龍獸啦

當年easyhoon係真實力搶正選
clozer 0-2 dwg
0-1 AF

無記錯s5已經係呢個賽制

如果換返Clozer輸左會點

睇下個賤種係唔係咁撚賤

Faker out
Clozer in

teddy成個系列都發緊夢
canna都有d失準

Faker play off buff hard carry

其實FAKER 玩返站位法師應該唔會玩得太差
球女 TF 星朵拉 蛇女 阿祈爾 庫奇

Easyhoon個陣好勁。。
勁撚過clozer幾倍
佢隻沙王好撚好J

笑死

wadiu twitter 吹奏緊faker

有冇Af傳心師分析下
今場係唔係迫害dead同ben
等換精神同jelly

夠膽就Faker out Clozer in

我大ly下場就出馬爾哈哈俾你地睇

easyhoon當年同faker純粹係唔同champ 但兩個都係無敵咁制
clozer ?

FAKER 隻沙雞都係個陣比人迫學
Easyhoon真係好勁

Faker out Clozer in

呢場bo3係咪決定邊隊冇得去world

Effort都唔feed

跪求換入clozer

Clozer打翻再輸

T1應該有得去？spring champion

T1 要win今場+下場就有worlds去, 今場輸打regional
AF就要到尾先有, 今場輸就88

英文台笑死

精神上場玩奇招
好似個年露璐JG咁

師兄就講得岩

當年easyhoon隻azir同蛇女勁撚到

Fly依然喺隊入面最高輸出

T1輸都有春季分有regional打

AF一分都無

咪係
S5 SPRING FINAL出三場贏足對面GE TIGER三場，甚至連S5世界賽4強打OG都出兩場贏兩場，可惜去到GAME3都要換FAKER出嚟搶下光環
連最後向觀眾致謝個個都淨係向FAKER歡呼冇人理EASY佬

If Faker has million number of fans I am one of them. If Faker has ten fans I am one of them. If Faker has no fans, that means I am no more on the earth. If world is against Faker, I am against the world. I love Faker till my last breath...

講咗啲咩

仲有死歌總之mid要farm嘅英佢都好撚勁

每次wildcard 打非洲都要打足三場
17同19 summer 又係打滿

春季都有？

咩料呀
AF 夏季第五已經係有20分
可以打regionals

所以咪要走

當年我見faker上都好開心
到easyhoon走左,訪問番佢個時ge感受
先知佢真係好撚慘

全部都係廢老fanboy打手

我就諗緊kt都有regional, af點會冇

可惜佢之後喺VG嘅職業生涯都冇佢當初S5同FAKER輪換嗰陣咁風光，就算BENGI S7過檔都打唔出咩成績

G2等緊私家雞入世賽

G2 make memes永遠都走得最前

佢以家係邊 已經好耐無見過佢

收咗山啦

same 其實個年佢表現絕對唔輸faker

係咪得我一個覺得佢一季貨仔
依家吹大咗

就連S5冠軍SKIN啱啱亮相嗰陣都冇預佢淨係出FAKER隻RYZE，之後韓國網民以至到REDDIT聲討RIOT先肯出多個沙皇SKIN畀EASYHOON

兵役

有冇人估牙FLY下場出咩殺手鐧

zoe應該被ban, 我係佢就出lux, veigar

肥金唔換返clozer正衰仔

RIOT又係仆街黎
不過當年2:0比人換落去 SKT都係仆街黎

佢當時表現有目共睹 大家都會記得

唔出clozer正仆街

Clozer 心理會唔會頂唔順....我諗佢都無諗過自己唔夠Fly 打

我覺得佢好唔理性

牙Joe又嚟

打埋呢場入季後? T1嬴左係第5?

bengi過去vg後，vg落咗lspl,我記得vg個陣搞左個全隊投票捉戰犯，然後bengi好似被人投票踢走

依加咪打緊PLAYOFF

當年係kkoma?

舊年都好carry 係今年summer麻麻地

咪playoff緊

佢諗緊effort 個位啫

funsan9

LS troll鳩atlus

精神上場！

Faker=messi
冇faker真係冇t1

精神精精神神

上Spirit
輸得仲快

spirit 死歌

係邊度搵返嚟

疤都仲有夢一夢二
呢隊T1唔計faker 根本無任何成就

屌換番精神
精神今年真係垃圾

AF張圖最簡單

ashley kang twitter

LS 係咪trash talk king

咳屎main 死歌

3個原WE嘅一齊落去啦

中肯

korizon esports 嘅ashley kang 刀唔識

成隊得faker 係世界賽有成就 決賽都入唔撚到啦T1

唔換返clozer

kim正衰仔

即係嬴AF 再嬴GEN入 OR輸GEN 後等GEN入冠先有?

S5我估冇faker都贏

3banmid

肥金咁無志氣架

Ben冇埋Nautilus
玩完

3b faker

Sett

輸了

咪俾effort玩sett

T1管理真係有問題
可能今次融資過黎個班人
真係無esport經驗

咁好人揀走咗熊

t1既話係 但只係講緊seed 1／2
仲有得打regional

rip fly

搶sett俾canna算啦

係精神嘅

AF成班迫害dead

t1 not skt

真心最好drx個場冇出faker, 跟住成個playoff一路比clozer打
直到真係輸左要打regional比faker打, 始終經驗多d
咁樣可以解釋練clozer, 到regional比faker用經驗去lead成隊
應該會少d PR災難

game 3先黎 senna

屌你effort唔好玩sett

ben好似得nautilus一隻英咁

屌 又要輸了

梳

d pr 好撚屎，先比人狂屌
係咁意講下faker話抖抖會輪換
已經無人嘈啦
管理層真係腦裝屎........

Faker邊敢pick Zoe

硬係有感覺係faker玩sett

世一Zoe

世一zoe登場
faker你小心

kinn會唔會揀quinn呢

會唔會5 ban faker

Fly Zoe

5BAN MID呀笨

faker有機會拎sett嫁

4ban faker

ban

玩得好就屌打kalista

Yasuo

Fly世一Zoe來了

4mid ban